Connect 黃藍方法

係街或者搭車見撚到啲大陸人，指鳩住佢話係武漢過黎

等佢地咁鍾意過黎香港散播病毒，要圍住佢哋黎屌

揼啲用過嘅口罩落藍絲度